覺唔覺每犯一次規都應該有張藍牌

既然有黃牌、紅牌，唔爭在整多張藍牌，作用係每當球員犯規而不至於要出示黃牌時，就會出示藍牌一張，儲夠三張藍牌就必定獲得一張黃牌，目的係避免有不死人既存在，成日陰陰濕濕犯十幾廿次規都可以全場一張牌都無。

應該整張黑牌 趕出場之餘停返十場八場好好反省

我就話入波應該比個金牌佢
助功就銀牌
成功救12碼有FOR守門員唔同樣既銀牌
成功救普通波有FOR守門員唔同樣既銀牌

一張銀牌可以抵銷一張藍牌

不如一齊飲黑牌？

咁不如鋤大dee啦屌

如果兩隊踢成2比2
一隊同一位球員拎2張金牌 為火箭
另一隊只有2位球員各得1張金牌
前者勝

同一隊三個隊友可以用三張金牌炸對面一次，每一次炸就可以得到一球十二碼

成功救波既普通球員又點計

搵人SEND去FIFA
連登仔將會改變足球歷史

開賽前抽每隊一個做狼人,
對面每20分鐘估對面一個人,
估中就可以殺左佢, 趕出場

成功護空門，如果可以踩定(catch)就可以踢多個

咁不如白牌
直接槍殺

其實覺得樓主呢個建議唔錯

不過俾下面騎劫左

應該2張紅牌就綠牌 終身停賽

其實可以每15分鐘就睇表現拎到機會卡， 儲到「足總左手」「足總右手」「足總左腳」「足總左腳」同埋「被封印的足總身體」 就可以直接贏得比賽
可以直接令球員唔會再犯規

但球賽節奏會慢曬

個post痴撚線

有第五球証，一有人拎牌就岀大銀幕畫面加大聲配樂

其實香港人都好有創意 可惜。。。

點解係藍牌 點解唔可以係綠

三原色

屌哪星球證成袋都係卡點跑牙

應該整埋Draw4 Draw2 Skip同Reverse

咁咪一場波比幾十次牌?

有無小女孩？

Skip 牌每個守門員有一張
可以出示該牌將對方主射球員換
可以杜絕牙朗呢類12碼球王

識犯規但唔攞牌其實都係一種技術
雲邦美之後未見過有人可以好似佢咁勁

有

啲拎獎拎冠拎盃嘅球員應該頒發免死金牌，喺受到紅牌禁賽嘅時候可以抵消。

如果球會儲齊12道金牌，可以用莫須有罪名將對方一個球員禁止出賽一場

個球員紅牌左，雙方可發動死者蘇生，
令紅牌球員返回球場成為隊友

但係每場每隊得11個人踢

笑死

可以頒發關鍵第12道金牌俾領隊，如果領導離任，該面金牌將會作廢。
目的係鼓勵球隊唔好任意炒功臣

笑到仆街

個post癲咗

點票要用幾耐

得一張牌就要叫UNO 如果對手係佢未叫UNO之前搵粒波省中佢 就要罰多張

搵黃龍德

係街睇到忍唔到笑

迫害摩拉達

做多咗喇

尼馬rainbow得彩虹牌

直程將個球場分上中下路啦不如

取得控球權後必須2分鐘內射門，否則犯規一次並由對方開龍門球，犯規3次當輸1球。

唔使再睇兩隊差來差去

每次射門都要大叫招式名 否則入左都當唔入

笑撚到on9

拎個喼啦

完場計雙方有幾多張牌當贏

開支XO俾佢

開場前兩隊可以3 ban對面球員

痴撚線post
踢場波又鬥地主又狼人又uno係咩玩法

賽前2隊交換3個球員，莊家(球證)有權要求再交換一次

6犯離場咩屌你

射波前要有入牌，無守牌既龍門員唔比守
D牌打怪隨機跌出

唔睇波都笑到gapgap聲

諗下都知啦
草地又綠色 張牌又綠色
觀眾點睇到

抽多個做金探子
將佢踢入對方個龍就可以拎150分

黃牌
黑牌
葉玉牌

開賽前雙方各ban對方五名球員，龍門最少留一個
然後梅花間竹揀選場上十一人

民主國家不如叫觀眾投票
球隊拎幾多席就幾人落場踢

不如整張牌叫我的生日
一出對面隊要扣返1球先

不如加埋金探子
係場邊飛黎飛去
捉到就會end game
仲會加10分俾捉到個隊

既然有黃牌、紅牌，藍牌，唔爭在整多張綠牌，作用係每當球員犯規而不至於要出示藍牌時，就會出示綠牌一張，儲夠三張綠牌就必定獲得一張藍牌，目的係避免有不死人既存在，成日陰陰濕濕犯十幾廿次規都可以全場一張牌都無。

既然有藍牌、黃牌、紅牌，唔爭在整多張綠牌，作用係每當球員犯規而不至於要出示藍牌時，就會出示綠牌一張，儲夠四張綠牌就必定獲得一張藍牌，目的係避免有超強不死人既存在，成日陰陰濕濕犯十幾廿次小規都可以全場一張牌都無。

咁球證要比自己

我屌你

好呀 一路整落去囉 未至於比藍就比張綠 未至於比綠就比張橙 一路loop落去

守門員有閃可以避過一次射門
伊巴射門就要兩張閃先得

最後整個神牌 將啲茅閪打撚柒到上天堂好好反省

近排難得高汁post

拎過金球獎嘅可以用萬箭齊發

發動限定技 令到人變眼神防守

個pmst好痴線

Sorry post

咁不如球證放盒uno係胸到啦
抽到draw 4直接四張紅牌

如果一隊有5個連number既球員獲得金牌
即可計5:0勝出

應該係比賽當日生日既球員可以有兩次犯規無效

一場波有廿個球員拎黃牌，個球證要帶廿張牌？

睇呢個po笑到抽搐

可以寫係本簿仔到架嘛

可以唔SHOW個俾牌過程，球證或第三方幫手MARK低，夠數就俾黃

帶部電話咪得囉,順便可以上下youporn

輸左果隊可以比魔法石再嚟一次

唔犯規咪好明快
依家一到大賽都大家鬥陰濕，拉衫拉手

每show 一次就代表食咗幾多張架啦
依家啲球證咪又係黃紅各一張

課金可以買魔法石 5粒魔法石可以抽卡
白金卡 直接贏
金卡 球員數+1（fifa 90數值以上）
銀卡 球員數+1（fifa 80數值以上）
銅卡 球員數+1（fifa 70數值以上）

真，前排睇左場法甲賽事，成班友都唔係踢波，差唔多每分鐘都犯規吹停，成企多過踢。